中國鐵塔係咁劈，令我有亡國感

中國鐵塔可以話係我國龍脈，四大發明之首，依家咁劈法，簡直係淚水都咇出來

大市升佢滯停 大市跌佢猛跌

歷史上有無見過屎塔係賣7百幾億嫁？

N年前2蚊入咗1皮左右
屌佢老母見住佢一路沉到1.8到1.7
唔係話國家發展5g會係咁升咩

呢隻野2蚊太貴啦
2蚊戈時係炒5g概念谷上去 1.2差不多係佢正常業務

財演鳩吹

留意下淘寶而家啲野平到仆街

香港天線翻版？

典算

最高成百倍pe

樓主可能要等到6g 出先可以平手離場

唔想輸到渣都無既好走啦

亡國感

你知唔知佢一開波幾錢？

你唔睇年圖都睇pe 啦

溝貨啦

1.85入
2.3唔走
1.95走左

你哋仲揸住呀?

如果攬抄到我輸哂十幾手比佢又點話

利申坐緊艇仔

今日出業績，之後升番晒啦

算啦
上次話出業績
然後郁都冇郁過